{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_060918",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://encykorea.aks.ac.kr/Article/E0015670",
        "collectedDate": "2023-09-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "도산(都山)"
    },
    "text": "慶尚北道星州地域は高麗時代から長い歴史を持つ地域で、新羅時代には赤山県と呼ばれていました。 その後、景徳王がこれを陶山に変更し、城山郡の霊県となりました。 その後の変化はあまり知られていません。 朝鮮太宗の時、星州牧に名前を変更し、1895年には星州郡と呼ばれました。 この時、結城坊の名称を錦繍面に変えました。 島山は星州の西側10km地点に位置し、花嶺を渡って星州とつながる道路があります。 知礼とも西につながっています。 陶山は山に囲まれた谷間に位置し、大伽川に沿って高霊に移動することができます。 大伽川は滝と沼が発達した地域で、新羅時代には禁物と呼ばれていました。 倒産は、この禁物の北部にあたる地域として言及されています。 陶山周辺には昔の真宝があり、南に伽耶山に面している安全な地域として知られていました。",
    "QA": [
        {
            "question": "星州地域はどの時代から歴史を持っていますか？",
            "answer": "高麗時代から歴史を持っています。"
        },
        {
            "question": "星州地域は古くは何と呼ばれていましたか？",
            "answer": "古くは赤山県と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "景徳王によって何と呼ばれるようになりましたか？",
            "answer": "景徳王によって陶山に変更されました。"
        },
        {
            "question": "星州地域の歴史的な変化はどのようになりましたか？",
            "answer": "星州地域の歴史的な変化はあまり知られていません。"
        },
        {
            "question": "朝鮮太宗の時、星州地域は何と呼ばれるようになりましたか？",
            "answer": "朝鮮太宗の時、星州地域は星州牧と呼ばれるようになりました。"
        },
        {
            "question": "星州郡の一部地域は何と呼ばれるようになりましたか？",
            "answer": "結城坊の名称は錦繍面に変更されました。"
        },
        {
            "question": "星州地域にはどのような山がありますか？",
            "answer": "星州地域には島山と伽耶山があります。"
        },
        {
            "question": "星州地域はどの川に沿って位置していますか？",
            "answer": "星州地域は大伽川に沿って位置しています。"
        },
        {
            "question": "大伽川はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "大伽川は滝と沼が発達した地域です。"
        },
        {
            "question": "陶山周辺には何がありますか？",
            "answer": "陶山周辺には昔の真宝があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 299
    }
}